<resources>
    <string name="app_name">SchoolBattle</string>
    <string name="title_activity_bottom_navigation">BottomNavigationActivity</string>
    <string name="title_home">Домой</string>
    <string name="title_dashboard">Игры</string>
    <string name="title_notifications">Настройки</string>
    <string name="title_activity_social">SocialActivity</string>
    <string name="tab_text_1">Профиль</string>
    <string name="tab_text_2">Друзья</string>
    <string name="title_activity_settings_fragment">SettingsFragmentActivity</string>

    <string name="rules_xog_Russia">
        Игра идёт по правилам, отличным от стандартной 3х3 версии.\n
        1.Для победы нужно составить 4 своих фигуры в линию(по горизонтали, вертикали или диагонали).\n
        2.Линии фигур могут быть составлены с переходом через границу(а может быть и несколько границ).\n
        3.Можно ставить фигуры только на нижнюю границу/другие фигуры.\n
    </string>
    <string name="rules_corner_Russia">
        1.Есть 2 варианта передвижения фишки.Первый: можно подвинуть любую свою фишку на соседнюю по стороне пустую клетку.Второй: прыгнуть через свою или чужую фишку, если за ней есть пустая клетка. Фишкой можно походить в любую клетку, которая может быть достигнута серией таких прыжков.Все возможные ходы для фишки подсвечены зелёным.\n
        2.Клетки, изначально занимаемые фишками одного цвета называются "дом". Если один игрок вывел все фишки из своего дома, то другой игрок может делать только ходы своими фишками, которые ещё остались в его доме, чтобы вывести их оттуда.\n
        3.На 80м ходу чёрных игра заканчивается и побеждает тот игрок, у которого больше фишек в доме противника. Если их одинаково у обоих игроков, присуждается ничья.\n
    </string>
    <string name="rules_snake_Russia">
        1.Игроки ходят по очереди. Первый ход - выбор точки, из которой ползет змейка. Можно выбрать любой узел игровой сетки в качестве старта.\n
        2.Каждый ход игрок перемещает голову змейки в соседний узел игровой сетки, тело при этом никуда не двигается. Змейка может проходить через границы поля, однако не может пересекать свое тело либо тело другой змейки.\n
        3.Проигрывает игрок, не имеющий хода.\n
    </string>
    <string name="rules_dot_Russia">
        1. Игроки ходят по очереди (1 ход - одна точка). Ходы могут быть в любой узел(пересечение линий поля), если только он не в окруженной области. Возможности пасовать (пропускать ход) нет. Факт окружения не даёт право на дополнительный ход.\n
        2. При создании непрерывной замкнутой линии образуется область, считаемая окружённой. В эту область далее запрещено ставить точку любому из игроков.\n
        3. Точки, поставленные на краю поля, не могут быть окружены.\n
        4. Партия заканчивается при окончании свободных узлов или при сдаче одного из игроков.\n
        5. Победа определяется при подсчете окружённых точек. Побеждает игрок, который окружил большее число точек соперника.\n
    </string>

    <string name="rules_reversi_Russia">
        1.Делая ход, игрок должен поставить свою фишку на одну из клеток доски таким образом, чтобы между этой поставленной фишкой и одной из имеющихся уже на доске фишек его цвета находился непрерывный ряд фишек соперника, горизонтальный, вертикальный или диагональный. Все фишки соперника, входящие в "закрытый" на этом ходу ряд, меняют цвет и переходят к ходившему игроку.\n
        2.Если в результате одного хода "закрывается" одновременно более одного ряда фишек противника, то меняют цвет все фишки, оказавшиеся на всех "закрытых" рядах.\n
        3.Возможные ходы игрока подсвечиваются зелёным. Если игрок имеет возможные ходы, он не может отказаться от хода. Если игрок не имеет допустимых ходов, то ход передается сопернику.\n
        4.Игра прекращается, когда на доску выставлены все фишки или когда ни один из игроков не может сделать ход.\n
        5.Побеждает игрок, чьих фишек на доске большинство.В случае равенства количества фишек засчитывается ничья.\n
    </string>
    <string name="rules_box_Russia">
        1. Игроки ходят по очереди (1 ход - один отрезок). Ходы могут быть по любому свободному отрезку с вершинами в двух соседних узлах поля.\n
        2. Коробка - квадрат из 4 отрезков стороны 1.Если игрок создаёт коробку,то есть ставит четвёртую сторону квадрата(при этом не имеет значения какого цвета остальные 3 стороны),то коробка окрашивается в цвет игрока.\n
        3. Если при ходе игрока заполняется коробка(или 2), то он ходит ещё раз.\n
        4. Партия заканчивается при окончании свободных отрезков или при сдаче одного из игроков.\n
        5.Побеждает игрок, который наполнил большее число коробок.\n
    </string>

    <string name="rules_virus_Russia">
        1. Игроки ходят по очереди. Один ход представляет собой последовательную постановку 3 своих вирусов на клетчатое поле. Первый ход должен начинаться из угла доски.\n
        2. Каждый вирус может быть поставлен только в клетку, соседнюю по стороне/углу с той, в которой уже стоит вирус или башня(см. пункт 3) игрока (кроме первого хода - вирус ставится в угловую клетку).\n
        3. Если игрок ставит вирус в клетку, в которой уже стоит вирус соперника, то такая клетка становится башней первого игрока. Повторно захватить башню нельзя. Игрок, владеющий башней, может ставить в соседние по стороне/углу клетки свои вирусы, в случае если рядом с башней стоит его вирус. Также рядом с башней можно поставить вирус в том случае, если между этой башней и каким-либо другим вирусом игрока есть непрерывная цепочка из башен игрока, соседствующих по стороне/углу клеток.\n
        4. Игрок, у которого были уничтожены все вирусы, считается проигравшим. Если оба игрока имеют изолированные (окруженные башнями) группы вирусов, то объявляется ничья.\n
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
</resources>
